班狗咁做只係逼和理非走向勇武

香港人和平遊行竟被香港警察無理地終止，香港警察正在赤裸裸地濫權，侵害香港人的基本人權。若以為這會嚇怕和理非，那必然會適得其反，迫和理非也變成勇武。

雖然係合理推論但唔知點解覺得有d好笑

政治零分嘅人只識用武力
力度愈大，反抗愈大

支共極權就係咁
睇下你硬定佢硬
事實證明有一定效果...
理大一戰之後勇武手足少左好多
再加便衣狗 同防暴狗 手足做野難度高好多